「秒經」 砌條新女 比啲意見

Amd ryzen 5 1500/2400g?「有咩分別」 ~$1500
GIGABYTE GA-A320M-HD2 $550
Kingston HyperX Predator HX430C15PB3/8 $830
一體式水冷，case 「求推介」平 穩陣就得

Display ( radeon 6670 )火牛 (圖）harddisk諗住用番舊硬件

窮閪

係呀 用到壞先換

新女？

見到條list 真係唔知講咩好

不如上2400g 用內顯 掉撚左張6670 佢～1400$
散熱用stock cooler
板用b350m ～700$
有閒錢去新高登執多條8gb ram 行雙通道都係講緊400$有找
或者你執個2手80+電源450-550w都係200$有找

計返都係2700$

窮閪仲想用水冷

見到樓主話要埋case
筆直有限既話去新高登尋下寶 積木盒嚟講士士正正200$ 都有

Thx bro

完美標題

Sorry我講錯左好多野
B350m好似係唔比行ddr3 ram 的 樓主想上就儲下錢上條8g 2400+ 既ddr4 ram 講緊7xx$